做蚊型公司定政府外判好？

兩個都係出9k 文員 蚊型公司就返5.5日
政府外判就5日 不過得13個月約
福利就兩個都跟勞工法例
蚊型公司in個陣話無OT 或者會早放
不過我見佢地依半年每個月都有出ad請人
唔知係咪啲人做咗排就即走
兩舊都係屎 唔知邊舊好少少

蚊型公司
學到野

9k。。

個老細都係咁同我講...感覺佢地想要個萬能人
同埋間公司唔夠10個人 但係in個陣有輪流三個人黎in我
唔知係咪細公司嘅特色

起碼你入呢間做到野個腦細會做個樣讚你

但做外判度人地唔會當你自己人
同會塞哂俾你做，到時你心入面會難頂

屌想比老屎忽屌味外判囉 當你狗咁撚
政府嗰兩個字你可以無視左佢 根本兩個世界嚟

Thanks...如果蚊型公司真係差到貼地我應該都會即走
外判其實我係中意佢返5日

Thanks... 我見香討話外判無乜野做超hea 同埋返5日先心動
睇黎以後都可以唔洗再in外判工